連登付費副號計劃

每一個account可以申請2個別副號,每個10蚊,

另外連登宣布永遠keep no logs.

訓醒未?

國安法一過連登就要交晒12個月logs比蟈安

賬定號？

連仔： SERVER係 外國驚春咩